[
    {
        "question": "Ένα πρόγραμμα C είναι συνήθως:",
        "answers": ["Μια σειρά από συναρτήσεις", "Η συνάρτηση main","Μια σειρά από τελεστές","Μια σειρά από εντολές"],
        "correctAnswer": "Μια σειρά από συναρτήσεις",
        "photoURL": "q4q1"
    },
    {
        "question": "Τι θα τυπώσει η printf(\"England-Greece %d-%d\", 1, 2);",
        "answers": ["England-Greece 1-2","England-Greece -1","England-Greece %d-%d","England-Greece 2-1"],
        "correctAnswer": "England-Greece 1-2",
        "photoURL": "q4q2"
    },
    {
        "question": "Είναι καλή πρακτική να βάζω σχόλια στον κώδικά μου;",
        "answers": ["True","False"],
        "correctAnswer": "True",
        "photoURL": "q4q3"
    },
    {
        "question": "Ποια εντολή τρέχω για να βρω τι κάνει ένα πρόγραμμα στο σύστημά μου;",
        "answers": ["cat","man","woman","tac"],
        "correctAnswer": "man",
        "photoURL": "q4q4"
    },
    {
        "question": "Πως τυπώνουμε την ακολουθία: I'm \\\\ \"back\"",
        "answers": ["printf(\"I'm \\\\\\\\ \\\"back\\\"\");","printf(\"I\\'m \\\\ \\\"back\\\"\");","printf(\"I'm \\\\ \"back\"\");","printf(\"I am \\n %dback%d\");"],
        "correctAnswer": "printf(\"I'm \\\\\\\\ \\\"back\\\"\");",
        "photoURL": "q4q5"
          
    },
    {
        "question": "Ποιο από τα παρακάτω είναι μέρος του ορισμού μιας συνάρτησης σε C;",
        "answers": ["Ο τύπος επιστροφής","Το σώμα της συνάρτησης","Τα ορίσματα","Η συνολοθεωρία Cantor"],
        "correctAnswer": ["Ο τύπος επιστροφής","Το σώμα της συνάρτησης","Τα ορίσματα"],
        "photoURL": "q4q6"
    },
    {
        "question": "Ποιος ο τύπος επιστροφής της συνάρτησης double square(int x) {return x*x;};",
        "answers": ["square","double","int","x"],
        "correctAnswer": "double",
        "photoURL": "q4q7"
    },
    {
        "question": "Ποια η τιμή που θα επιστρέψει η square(16.0) εφόσον double square(double x) {return x * x;}",
        "answers": ["0","256","256.0","42"],
        "correctAnswer": "256.0",
        "photoURL": "q4q8"
    },
    {
        "question": "Τι θα δω στην οθόνη αν τρέξω printf(\"hello\\rworld\");",
        "answers": ["hello","world","hello world","hellorworld"],
        "correctAnswer": "world",
        "photoURL": "q4q9"
    },
    {
        "question": "Η εκτέλεση της printf(\"%c\", 42); θα τυπώσει",
        "answers": ["%c","*","42","0x42"],
        "correctAnswer": "*",
        "photoURL": "q4q10"
    }
]